盧卡古定英撚廢啲？

：LKK
: 英撚

一樣咁癈

一樣

英撚廢啲 輸俾有盧卡古嘅比利時

如果lukaku係踢英撚就好了 最已陣

LKK後尾係咪發牌氣走左

兩隊唔打龍門都應該會0:0

曼聯廢啲

今場波兩隊顯露晒英超質素

下下控波都係控比pickford